【撼贏無綫】ViuTV直播 138萬觀眾睇住英格蘭入四強

英格蘭前晚喺俄羅斯世界盃半準決賽以2:0贏咗瑞典，成功躋身4強，今次亦係英格蘭28年來首次踢入世盃準決賽。

英格蘭一向受港人熱捧，免費電視ViuTV前晚10點直播英格蘭對瑞典呢場重要賽事，當然受到全港球迷關心，據了解，呢場賽事平均收18點，有118萬人次，最高係21點，有138萬人次，比上次ViuTV直播英格蘭狂炒巴拿馬嗰場分組賽成績重好。
至於無綫方面，據了解星期六晚9點半至10點半播《美女廚房》平均12點（79萬人次），跌咗5點、10點半至11點《3日2夜》平均6點（39萬人次），跌咗7點、11點至11點半《勁歌金曲》平均3點（20萬人次），跌咗4點，而11點半至11點45分播《晚間新間》平均只有2點（13萬人次），跌咗5點。

至於法國以2:0淘汰烏拉圭嘅8強賽事，平均17點（111萬人次），最高19點（125萬人次），收視成績都好理想。

砌贏美女廚房

打多陣飛機

今晚東張閪望又可以對住個收視打飛機

唔知又衝破幾多萬億收視

精蟲萬億就有佢份